# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# # Translators:
#   <info@janusww.com>, 2014.
#   <jcvassort@mandriva.com>, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pulse 2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-08 01:00+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-07 15:40+0000\n"
"Last-Translator: Buildbot Mandriva <buildbot@mandriva.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://transifex.mandriva.com/projects/p/"
"pulse2/team/zh_TW/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: modules/msc/includes/command_history.php:49
msgid " on "
msgstr " 在 "

#: modules/msc/includes/utilities.php:35
#, php-format
msgid "%3.1f %s%s"
msgstr "%3.1f %s%s"

#: modules/msc/includes/command_history.php:336
#, php-format
msgid "%s %s"
msgstr "%s %s"

#: modules/msc/includes/command_history.php:345
#, php-format
msgid "%s (Local Proxy Server)"
msgstr "%s（本機 Proxy 伺服器）"

#: modules/msc/includes/command_history.php:338
#, php-format
msgid "%s <i>(no additional parameter given)</i>"
msgstr "%s <i>（未提供其他參數）</i>"

#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:96
#, php-format
msgid ""
"%s host is not defined in the MSC module, or you don't have permissions to "
"access it"
msgstr "%s 主機在 MSC 模組中未定義，或您沒有其存取權限"

#: modules/msc/logs/ajaxLogsFilter.php:87
#, php-format
msgid "%s on %s %s"
msgstr "%s 在 %s%s "

#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:45
#, php-format
msgid "%s status"
msgstr "%s 狀態"

#: modules/msc/msc/tabs.php:49 modules/msc/msc/tabs.php:58
#, php-format
msgid "%s's computer secure control"
msgstr "%s 的電腦安全控制"

#: modules/msc/msc/tabs.php:73
#, php-format
msgid "%s's group secure control"
msgstr "%s 的群組安全控制"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:136 modules/msc/msc/msctabsstatus.php:138
#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:140 modules/msc/msc/msctabsstatus.php:142
#, php-format
msgid "(with %s already try)"
msgstr "（其中 %s 已經嘗試）"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:146 modules/msc/msc/msctabsstatus.php:149
#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:152 modules/msc/msc/msctabsstatus.php:155
#, php-format
msgid "(with %s being unreachable)"
msgstr "（其中 %s 無法連線）"

#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:282
#, php-format
msgid ", using proxy %s"
msgstr "，使用 proxy %s"

#: modules/msc/logs/ajaxLogsFilter.php:84
#, php-format
msgid "<a href='' class='bundle' title='%s'>(in bundle %s)</a>"
msgstr "<a href='' class='bundle' title='%s'>（在套件組合 %s 中）</a>"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:108
#, php-format
msgid "<b>%s</b> computers are paused"
msgstr "已暫停<b>%s</b>台電腦"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:114
#, php-format
msgid "<b>%s</b> computers are running a deployment"
msgstr "<b>%s</b>台電腦正在執行部署"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:102
#, php-format
msgid "<b>%s</b> computers are stopped"
msgstr "已停止<b>%s</b>台電腦"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:120
#, php-format
msgid "<b>%s</b> computers failed to deploy"
msgstr "<b>%s</b>台電腦部署失敗"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:96
#, php-format
msgid "<b>%s</b> computers were successfully deployed"
msgstr "成功部署<b>%s</b>台電腦"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:81
#, php-format
msgid "<b>%s</b> packages installation are in progress"
msgstr "正在安裝<b>%s</b>個封裝"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:75
#, php-format
msgid "<b>%s</b> packages installation are paused"
msgstr "暫停安裝<b>%s</b>個封裝"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:69
#, php-format
msgid "<b>%s</b> packages installation are stopped"
msgstr "停止安裝<b>%s</b>個封裝"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:87
#, php-format
msgid "<b>%s</b> packages installation failed"
msgstr "<b>%s</b>個封裝安裝失敗"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:63
#, php-format
msgid "<b>%s</b> packages installation were successful"
msgstr "成功安裝<b>%s</b>個封裝"

#: modules/msc/includes/command_history.php:560
msgid "<b>Command Environment</b>"
msgstr "<b>命令環境</b>"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:118
msgid "<b>No</b> computer failed to deploy"
msgstr "沒有<b>任何</b電腦部署失敗"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:106
msgid "<b>No</b> computer is paused"
msgstr "未暫停<b>任何</b電腦"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:112
msgid "<b>No</b> computer is running a deployment"
msgstr "沒有<b>任何</b電腦正在執行部署"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:100
msgid "<b>No</b> computer is stopped"
msgstr "未停止<b>任何</b電腦"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:94
msgid "<b>No</b> computer was successfully deployed"
msgstr "未成功部署<b>任何</b電腦"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:85
msgid "<b>No</b> package installation failed"
msgstr "沒有<b>任何</b封裝安裝失敗"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:79
msgid "<b>No</b> package installation is in progress"
msgstr "未正在安裝<b>任</b>何封裝"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:73
msgid "<b>No</b> package installation is paused"
msgstr "未暫停安裝<b>任何</b封裝"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:67
msgid "<b>No</b> package installation is stopped"
msgstr "未停止安裝<b>任何</b>封裝"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:61
msgid "<b>No</b> package installation was successful"
msgstr "未成功安裝<b>任何</b>封裝"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:119
msgid "<b>One</b> computer failed to deploy"
msgstr "<b>一</b>台電腦部署失敗"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:107
msgid "<b>One</b> computer is paused"
msgstr "已暫停<b>一</b>台電腦"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:113
msgid "<b>One</b> computer is running a deployment"
msgstr "<b>一</b>台電腦正在執行部署"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:101
msgid "<b>One</b> computer is stopped"
msgstr "已停止<b>一</b>台電腦"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:95
msgid "<b>One</b> computer was successfully deployed"
msgstr "成功部署<b>一</b>台電腦"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:86
msgid "<b>One</b> package installation failed"
msgstr "<b>一</b>個封裝安裝失敗"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:80
msgid "<b>One</b> package installation is in progress"
msgstr "正在安裝<b>一</b>個封裝"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:74
msgid "<b>One</b> package installation is paused"
msgstr "暫停安裝<b>一</b>個封裝"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:68
msgid "<b>One</b> package installation is stopped"
msgstr "停止安裝<b>一</b>個封裝"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:62
msgid "<b>One</b> package installation was successful"
msgstr "成功安裝<b>一</b>個封裝"

#: modules/msc/msc/reschedule.php:44
msgid "<br/>End date"
msgstr "<br/>結束日期"

#: modules/msc/includes/command_history.php:317
msgid "<i>as soon as possible</i>"
msgstr "<i>盡快</i>"

#: modules/msc/includes/command_history.php:299
msgid "<i>forever</i>"
msgstr "<i>不限次數</i>"

#: modules/msc/includes/command_history.php:295
#, php-format
msgid "<i>from</i> %s"
msgstr "<i>從</i> %s "

#: modules/msc/includes/command_history.php:293
#, php-format
msgid "<i>from</i> %s <i>to</i> %s"
msgstr "<i>從</i> %s <i>至</i> %s"

#: modules/msc/includes/command_history.php:553
msgid "<i>none</i>"
msgstr "<i>無</i>"

#: modules/msc/includes/command_history.php:332
#: modules/msc/includes/command_history.php:354
#: modules/msc/includes/command_history.php:355
#: modules/msc/includes/command_history.php:361
#: modules/msc/includes/command_history.php:557
msgid "<i>not available</i>"
msgstr "<i>不可用</i>"

#: modules/msc/includes/command_history.php:265
#: modules/msc/includes/command_history.php:340
msgid "<i>not set</i>"
msgstr "<i>未設定</i>"

#: modules/msc/includes/command_history.php:322
#: modules/msc/includes/command_history.php:327
msgid "<i>not yet available</i>"
msgstr "<i>尚不可用</i>"

#: modules/msc/includes/command_history.php:297
#, php-format
msgid "<i>to</i> %s"
msgstr "<i>至</i> %s"

#: modules/msc/includes/command_history.php:663
msgid "<i>undefined</i>"
msgstr "<i>未定義</i>"

#: modules/msc/includes/command_history.php:304
#: modules/msc/includes/command_history.php:309
msgid "<i>whole day</i>"
msgstr "<i>全天</i>"

#: modules/msc/msc/download_file.php:42
msgid "A file is already being downloaded."
msgstr "已經在下載一個檔案。"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:158
#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:187
msgid "Actions in bundle"
msgstr "套件組合中的動作"

#: modules/msc/msc/ajaxPackageFilter.php:74
msgid "Active"
msgstr "作用中"

#: modules/msc/msc/start_quick_action.php:138
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: modules/msc/msc/ajaxPackageFilter.php:170
msgid "Advanced launch"
msgstr "進階啟動"

#: modules/msc/includes/functions.php:324
msgid "After bootmenu actions"
msgstr "在開機功能表動作後"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:53 modules/msc/logs/localSidebar.php:29
msgid "All user commands"
msgstr "所有使用者命令"

#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:345
#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:499
msgid "All users commands"
msgstr "所有使用者命令"

#: modules/msc/msc/vnc_client_no_vnc.php:136
#, php-format
msgid ""
"An HTTP Proxy has been detected. Try disabling proxy for local addresses in "
"your browser settings or add Pulse Server address (%s) to the excluded hosts "
"list."
msgstr ""
"偵測到一個 HTTP Proxy。請嘗試在您的瀏覽器設定中停用本機位址的 proxy 或新增 "
"Pulse 伺服器位址 (%s) 至排除的主機清單。"

#: modules/msc/includes/command_history.php:418
#, php-format
msgid ""
"An error occurred when trying to contact the fallback mirror '%s' : the "
"connection was refused."
msgstr "嘗試連絡後援鏡像 '%s' 時發生錯誤：連線被拒絕。"

#: modules/msc/includes/command_history.php:420
#, php-format
msgid ""
"An error occurred when trying to contact the fallback mirror '%s' : the "
"mountpoint doesn't exists."
msgstr "嘗試連絡後援鏡像 '%s' 時發生錯誤：掛接點不存在。"

#: modules/msc/includes/command_history.php:417
#, php-format
msgid ""
"An error occurred when trying to contact the mirror '%s' : the connection "
"was refused."
msgstr "嘗試連絡鏡像 '%s' 時發生錯誤：連線被拒絕。"

#: modules/msc/includes/command_history.php:419
#, php-format
msgid ""
"An error occurred when trying to contact the mirror '%s' : the mountpoint "
"doesn't exists."
msgstr "嘗試連絡鏡像 '%s' 時發生錯誤：掛接點不存在。"

#: modules/msc/includes/command_history.php:640
#: modules/msc/includes/command_history.php:656
#: modules/msc/includes/command_history.php:661
msgid "As soon as possible"
msgstr "盡快"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:46
msgid "Audit"
msgstr "稽核"

#: modules/msc/msc/ajaxPackageFilter.php:72
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:162
msgid "Awake Failed: %percent% (%d computers)"
msgstr "喚醒失敗：%percent%（%d 台電腦）"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:163
msgid "Awake Failed: %percent% (%d packages)"
msgstr "喚醒失敗：%percent%（%d 個封裝）"

#: modules/msc/includes/functions.php:323
msgid "Before bootmenu actions"
msgstr "在開機功能表動作前"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:361
msgid "Beginning of validity"
msgstr "驗證開始"

#: modules/msc/includes/command_history.php:142
#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:135
msgid "Bundle"
msgstr "套件組合"

#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:140
#, php-format
msgid "Bundle #%s"
msgstr "套件組合 %s#"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:50
#, php-format
msgid "Bundle '%s' state concerning <b>%s</b> commands on <b>%s</b> computers"
msgstr "套件組合 '%s' 狀態有關<b>%s</b>台電腦上的<b>%s</b>個命令"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:49
#, php-format
msgid "Bundle '%s' state concerning <b>%s</b> commands on <b>one</b> computer"
msgstr "套件組合 '%s' 狀態有關<b>一</b>台電腦上的<b>%s</b>個命令"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:47
#, php-format
msgid "Bundle '%s' state concerning <b>one</b> command on <b>%s</b> computers"
msgstr "套件組合 '%s' 狀態有關<b>%s</b>台電腦上的<b>一</b>個命令"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:46
#, php-format
msgid "Bundle '%s' state concerning <b>one</b> command on <b>one</b> computer"
msgstr "套件組合 '%s' 狀態有關<b>一</b>台電腦上的<b>一</b>個命令"

#: modules/msc/includes/command_history.php:145
msgid "Bundle success percent"
msgstr "套件組合成功百分比"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:349
msgid "Bundle title"
msgstr "套件組合標題"

#: modules/msc/includes/utilities.php:32
msgid "Bytes"
msgstr "位元組"

#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:136
msgid "Can't get bundle for the requested id"
msgstr "無法為請求的 id 取得套件組合"

#: modules/msc/includes/command_history.php:416
#, php-format
msgid ""
"Can't get files URI for package '%s' on fallback mirror %s.\n"
"Please check that the package and its files have not been modified since the "
"planning of the command."
msgstr ""
"無法在後援鏡像 %s 上取得封裝 '%s' 的檔案 URI。⏎\n"
"請檢查自命令規劃以來封裝及其檔案未被修改。"

#: modules/msc/includes/command_history.php:415
#, php-format
msgid ""
"Can't get files URI for package '%s' on mirror %s.\n"
"Please check that the package and its files have not been modified since the "
"planning of the command."
msgstr ""
"無法在鏡像 %s 上取得封裝 '%s' 的檔案 URI。⏎\n"
"請檢查自命令規劃以來封裝及其檔案未被修改。"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:286
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:389
#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:405
msgid "Cancel bundle creation"
msgstr "取消建立套件組合"

#: modules/msc/includes/functions.php:319
msgid "Clean"
msgstr "清理"

#: modules/msc/msc/download_file.php:54
msgid ""
"Click below to start downloading file from this computer. Warning: the "
"download may last a long time"
msgstr "在下方按一下以開始從此電腦下載檔案。警告：下載可能持續較長時間"

#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:375
msgid "Client"
msgstr "用戶端"

#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:212
#: modules/msc/logs/ajaxLogsFilter.php:134
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:231
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:373
#: modules/msc/msc/package_detail.php:36
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: modules/msc/msc/msctabssinglestatus.php:33
#, php-format
msgid "Command '%s' state concerning <b>%s</b>"
msgstr "命令 '%s' 狀態有關<b>%s</b> "

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:35
#, php-format
msgid "Command '%s' state concerning <b>%s</b> computers"
msgstr "命令 '%s' 狀態有關 <b>%s</b> 台電腦"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:33
#, php-format
msgid "Command '%s' state concerning <b>one</b> computer"
msgstr "命令 '%s' 狀態有關<b>一</b>台電腦"

#: modules/msc/includes/command_history.php:192
msgid "Command expiry date"
msgstr "命令過期日期"

#: modules/msc/includes/command_history.php:34
#: modules/msc/includes/command_history.php:180 modules/msc/msc/launch.php:428
msgid "Command name"
msgstr "命令名稱"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:360
msgid "Command parameters"
msgstr "命令參數"

#: modules/msc/includes/command_history.php:191
msgid "Command start date"
msgstr "命令開始日期"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:164
msgid "Command status"
msgstr "命令狀態"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:56
msgid "Commands logs"
msgstr "命令記錄檔"

#: modules/msc/msc/local_proxy.php:79
msgid "Computers in this command"
msgstr "此命令中的電腦"

#: modules/msc/msc/vnc_client_no_vnc.php:233
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: modules/msc/msc/vnc_client_no_vnc.php:221
msgid "Connecting ..."
msgstr "正在連線..."

#: modules/msc/msc/vnc_client_java.php:46
#: modules/msc/msc/vnc_client_no_vnc.php:57
msgid "Connection Failed !"
msgstr "連線失敗！"

#: modules/msc/msc/vnc_client_java.php:72
msgid "Connection Succeeded !"
msgstr "連線成功！"

#: modules/msc/msc/vnc_client_no_vnc.php:227
msgid "Connection failed"
msgstr "連線失敗"

#: modules/msc/msc/ajaxPing.php:33
msgid ""
"Connection was refused by the other side while trying to ping the machine"
msgstr "嘗試 ping 電腦時連線被對方拒絕"

#: modules/msc/msc/ajaxPingProbe.php:37 modules/msc/msc/ajaxPingProbe.php:50
#: modules/msc/msc/ajaxPingProbe.php:63 modules/msc/msc/ajaxPingProbe.php:72
msgid ""
"Connection was refused by the other side while trying to probe the machine"
msgstr "嘗試探查電腦時連線被對方拒絕"

#: modules/msc/msc/vnc_client_java.php:48
#: modules/msc/msc/vnc_client_no_vnc.php:59
msgid "Connection was refused by the other side."
msgstr "連線被對方拒絕。"

#: modules/msc/msc/ajaxPackageFilter.php:89
#: modules/msc/msc/ajaxPackageFilter.php:159
msgid "Convergence"
msgstr "聚合"

#: modules/msc/msc/launch.php:485
msgid "Convergence is active"
msgstr "聚合在作用中"

#: modules/msc/msc/convergence.php:116
msgid "Convergence on "
msgstr ""

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:373 modules/msc/msc/launch.php:551
msgid "Copy Mode"
msgstr "複製模式"

#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:213
msgid "Creator"
msgstr "建立者"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:245
msgid "Csv's export"
msgstr "Csv 格式的匯出"

#: modules/msc/includes/command_history.php:39
#: modules/msc/msc/msctabssinglestatus.php:38
msgid "Current State"
msgstr "目前狀態"

#: modules/msc/includes/command_history.php:557
msgid "Current launcher"
msgstr "目前啟動器"

#: modules/msc/includes/command_history.php:558
msgid "Current proxy"
msgstr "目前 proxy"

#: modules/msc/logs/ajaxLogsFilter.php:135
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:238
msgid "Current state"
msgstr "目前狀態"

#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:380
msgid "Current step"
msgstr "目前步驟"

#: modules/msc/logs/consult.php:39 modules/msc/msc/logs.php:33
msgid "Current tasks"
msgstr "目前工作"

#: modules/msc/logs/ajaxLogsFilter.php:127
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: modules/msc/includes/command_history.php:190
msgid "Delay between two connections"
msgstr "兩個連線之間延遲"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:153
msgid "Delete Failed: %percent% (%d computers)"
msgstr "刪除失敗：%percent%（%d 台電腦）"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:154
msgid "Delete Failed: %percent% (%d packages)"
msgstr "刪除失敗：%percent%（%d 個封裝）"

#: modules/msc/includes/functions.php:32
msgid "Delete done"
msgstr "刪除完成"

#: modules/msc/includes/functions.php:33
msgid "Delete failed"
msgstr "刪除失敗"

#: modules/msc/msc/ajaxDownloadFile.php:35
msgid "Delete file"
msgstr "刪除檔案"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:352 modules/msc/msc/launch.php:452
msgid "Delete files after a successful execution"
msgstr "成功執行後刪除檔案"

#: modules/msc/includes/functions.php:31
msgid "Delete in progress"
msgstr "正在刪除"

#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:419
msgid "Deploy status"
msgstr "部署狀態"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:378 modules/msc/msc/launch.php:556
msgid "Deploy using a local proxy"
msgstr "使用本機 proxy 部署"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:363
#: modules/msc/includes/command_history.php:38
#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:217
#: modules/msc/msc/launch.php:534
msgid "Deployment interval"
msgstr "部署間隔"

#: modules/msc/msc/ajaxPackageFilter.php:155
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: modules/msc/logs/ajaxLogsFilter.php:61
#: modules/msc/logs/ajaxLogsFilter.php:62 modules/msc/logs/viewLogs.php:96
#: modules/msc/logs/viewLogs.php:114 modules/msc/logs/viewLogs.php:181
#: modules/msc/logs/viewLogs.php:212 modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:106
#: modules/msc/msc/packages.php:44
msgid "Details"
msgstr "詳情"

#: modules/msc/msc/ajaxPackageFilter.php:171
msgid "Direct launch"
msgstr "直接啟動"

#: modules/msc/msc/launch.php:458
msgid "Do an inventory after a successful execution"
msgstr "在成功執行後進行清查"

#: modules/msc/includes/functions.php:48 modules/msc/includes/functions.php:58
#: modules/msc/includes/functions.php:334
#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:390
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:405
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: modules/msc/msc/ajaxDownloadFile.php:34
msgid "Download file"
msgstr "下載檔案"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:121
msgid "Download file from a computer"
msgstr "從一台電腦下載檔案"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:240 modules/msc/msc/download_file.php:32
msgid "Download file page"
msgstr "下載檔案頁面"

#: modules/msc/msc/ajaxDownloadFile.php:67
msgid "Downloading"
msgstr "正在下載"

#: modules/msc/includes/command_history.php:37
#: modules/msc/includes/command_history.php:144
#: modules/msc/includes/command_history.php:183
#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:216
#: modules/msc/logs/ajaxLogsFilter.php:129
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:234
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:366
msgid "End date"
msgstr "結束日期"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:362
msgid "End of validity"
msgstr "驗證結束"

#: modules/msc/msc/ajaxDownloadFile.php:72
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: modules/msc/msc/ajaxPingProbe.php:39 modules/msc/msc/ajaxPingProbe.php:52
#: modules/msc/msc/ajaxPingProbe.php:65 modules/msc/msc/ajaxPingProbe.php:74
msgid "Error scheduler-side !"
msgstr "排程器端錯誤！"

#: modules/msc/includes/command_history.php:404
msgid ""
"Error while connecting to secure agent on this host. Please check network "
"connectivity, and that the secure agent is installed on this host."
msgstr ""
"連線至此主機上的安全代理程式時候發生錯誤。請檢查網路連線，以及此主機上已安裝"
"安全代理程式。"

#: modules/msc/msc/launch.php:524
msgid "Example for lunch and night (24h format): 12-14,20-8"
msgstr "午餐和夜晚的範例（24 小時制）：12-14,20-8"

#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:232
msgid "Execute action..."
msgstr "執行動作..."

#: modules/msc/includes/command_history.php:185
msgid "Execute file"
msgstr "執行檔案"

#: modules/msc/includes/functions.php:317
msgid "Execution"
msgstr "執行"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:150
msgid "Execution Failed: %percent% (%d computers)"
msgstr "執行失敗：%percent%（%d 台電腦）"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:151
msgid "Execution Failed: %percent% (%d packages)"
msgstr "執行失敗：%percent%（%d 個封裝）"

#: modules/msc/includes/command_history.php:186
msgid "Execution arguments"
msgstr "執行引數"

#: modules/msc/includes/functions.php:29
msgid "Execution done"
msgstr "執行完成"

#: modules/msc/includes/functions.php:30
msgid "Execution failed"
msgstr "執行失敗"

#: modules/msc/includes/functions.php:28
msgid "Execution in progress"
msgstr "正在執行"

#: modules/msc/includes/command_history.php:623
#, php-format
msgid "Exit code : %s"
msgstr "結束代碼：%s"

#: modules/msc/logs/consult.php:64 modules/msc/msc/logs.php:38
msgid "Expired tasks"
msgstr "已過期的工作"

#: modules/msc/includes/functions.php:54 modules/msc/includes/functions.php:59
#: modules/msc/includes/functions.php:333
#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:392
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:406
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: modules/msc/msc/start_quick_action.php:100
msgid "Failed to retrieve this quick action."
msgstr "無法擷取此快速動作。"

#: modules/msc/includes/functions.php:41
msgid "Failed to send WOL request"
msgstr "無法傳送 WOL 請求"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:121
msgid "Failed: %percent% (%d computers)"
msgstr "失敗：%percent%（%d 台電腦）"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:88
msgid "Failed: %percent% (%d packages)"
msgstr "失敗：%percent%（%d 個封裝）"

#: modules/msc/msc/ajaxDownloadFile.php:88
msgid "File name"
msgstr "檔案名稱"

#: modules/msc/includes/functions.php:325
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: modules/msc/msc/ajaxDownloadFile.php:87
msgid "From computer"
msgstr "從電腦"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:133
msgid "Get a downloaded file"
msgstr "取得一個已下載的檔案"

#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:378
msgid "Global State"
msgstr "全域狀態"

#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:158
#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:173
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: modules/msc/msc/launch.php:365
#, php-format
msgid "Group Advanced launch : action \"%s\" on \"%s\""
msgstr "群組進階啟動：動作 \"%s\" 在 \"%s\""

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:168
msgid "Halt Failed: %percent% (%d computers)"
msgstr "終止失敗：%percent%（%d 台電腦）"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:169
msgid "Halt Failed: %percent% (%d packages)"
msgstr "終止失敗：%percent%（%d 個封裝）"

#: modules/msc/msc/launch.php:470
msgid "Halt client"
msgstr "終止用戶端"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:355
msgid "Halt client after"
msgstr "以下時間後終止用戶端"

#: modules/msc/includes/functions.php:44
msgid "Halt done"
msgstr "終止完成"

#: modules/msc/includes/functions.php:45
msgid "Halt failed"
msgstr "終止失敗"

#: modules/msc/includes/functions.php:43
msgid "Halt in progress"
msgstr "正在終止"

#: modules/msc/includes/command_history.php:35
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: modules/msc/msc/vnc_client_no_vnc.php:230
msgid "Host rejected connection"
msgstr "主機拒絕的連線"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:235
msgid "IP Addr."
msgstr "IP 位址"

#: modules/msc/includes/functions.php:57
msgid "Ignored"
msgstr "已略過"

#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:394
msgid "In progress"
msgstr "進行中"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:115
msgid "In progress: %percent% (%d computers)"
msgstr "正在進行：%percent%（%d 台電腦）"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:82
msgid "In progress: %percent% (%d packages)"
msgstr "正在進行: %percent%（%d 個封裝）"

#: modules/msc/msc/ajaxPackageFilter.php:76
msgid "Inactive"
msgstr "非作用中"

#: modules/msc/includes/functions.php:320
msgid "Inventory"
msgstr "清查"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:156
msgid "Inventory Failed: %percent% (%d computers)"
msgstr "清查失敗：%percent%（%d 台電腦）"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:157
msgid "Inventory Failed: %percent% (%d packages)"
msgstr "清查失敗：%percent%（%d 個封裝）"

#: modules/msc/includes/functions.php:36
msgid "Inventory done"
msgstr "清查完成"

#: modules/msc/includes/functions.php:35
msgid "Inventory failed"
msgstr "清查失敗"

#: modules/msc/includes/functions.php:34
msgid "Inventory in progress"
msgstr "正在清查"

#: modules/msc/msc/vnc_client_java.php:169
msgid ""
"Java Plugin is not installed on <u>your own computer</u>. Please download it "
"from <a href='http://www.java.com/download/'>http://www.java.com/download/</"
"a>, install it, restart your browser and then, verify your installation on "
"<a target='_blank' href='http://www.java.com/verify/'>http://www.java.com/"
"verify/</a>."
msgstr ""
"<u>您自己的電腦</u>上未安裝 Java 外掛程式。請從 <a href='http://www.java.com/"
"download/'>http://www.java.com/download/</a>, 下載、安裝，並且重新啟動您的瀏"
"覽器，然後在<a target='_blank' href='http://www.java.com/verify/'>http://www."
"java.com/verify/</a> 驗證您的安裝。"

#: modules/msc/msc/package_detail.php:36
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:218 modules/msc/msc/packages.php:43
msgid "Launch"
msgstr "啟動"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:285
msgid "Launch (advanced)"
msgstr "啟動（進階）"

#: modules/msc/msc/tabs.php:59 modules/msc/msc/tabs.php:75
msgid "Launch Actions"
msgstr "啟動動作"

#: modules/msc/msc/tabs.php:60 modules/msc/msc/tabs.php:76
msgid "Launch Bundle"
msgstr "啟動套件組合"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:193
msgid "Launch a advanced command"
msgstr "啟動進階命令"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:187
msgid "Launch a command"
msgstr "啟動命令"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:205
msgid "Launch a quick action command"
msgstr "啟動快速動作命令"

#: modules/msc/msc/ajaxDownloadFile.php:89
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: modules/msc/msc/local_proxy.php:217
msgid "Local Proxy Mode"
msgstr "本機 Proxy 模式"

#: modules/msc/msc/local_proxy.php:99
msgid "Local proxies"
msgstr "本機 proxy"

#: modules/msc/msc/local_proxy.php:248
msgid "Local proxies selection"
msgstr "本機 proxy 選擇"

#: modules/msc/msc/tabs.php:61 modules/msc/msc/tabs.php:78
msgid "Logs"
msgstr "記錄檔"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:230
msgid "MAC Addr."
msgstr "MAC 位址"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:170
#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:199
#: modules/msc/msc/ajaxPackageFilter.php:124
#, php-format
msgid "MMC failed to contact package server %s."
msgstr "MMC 無法連絡封裝伺服器 %s 。"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:98
msgid "MSC bundle tab for a group"
msgstr "一個群組的 MSC 套件組合標籤"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:113
msgid "MSC bundle tab for a machine"
msgstr "一台電腦的 MSC 套件組合標籤"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:95
msgid "MSC launch tab for a group"
msgstr "一個群組的 MSC 啟動標籤"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:110
msgid "MSC launch tab for a machine"
msgstr "一台電腦的 MSC 啟動標籤"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:101
msgid "MSC logs tab for a group"
msgstr "一個群組的 MSC 記錄檔標籤"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:116
msgid "MSC logs tab for a machine"
msgstr "一台電腦的 MSC 記錄檔標籤"

#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:153
#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:165
#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:168
msgid "Machine"
msgstr "電腦"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:364 modules/msc/msc/launch.php:540
msgid "Max bandwidth (kbits/s)"
msgstr "最大頻寬 (kbits/s)"

#: modules/msc/msc/local_proxy.php:226
msgid "Maximum number of simultaneous connections to a proxy"
msgstr "與一個 proxy 的最大同時連線數"

#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:371
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: modules/msc/includes/command_history.php:347
#: modules/msc/msc/local_proxy.php:208
msgid "Multiple"
msgstr "多重"

#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:294
#, php-format
msgid "Multiple, client mode%s"
msgstr "多重，用戶端模式%s"

#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:296
msgid "Multiple, server mode"
msgstr "多重，伺服器模式"

#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:345
#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:499 modules/msc/infoPackage.inc.php:50
#: modules/msc/logs/localSidebar.php:28
msgid "My commands"
msgstr "我的命令"

#: modules/msc/includes/command_history.php:53
#: modules/msc/includes/command_history.php:205
#: modules/msc/msc/package_detail.php:39
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: modules/msc/includes/command_history.php:637
#: modules/msc/includes/command_history.php:653
msgid "Never"
msgstr "永不"

#: modules/msc/msc/ajaxPingProbe.php:85
msgid "No probe performed"
msgstr "未執行探查"

#: modules/msc/includes/command_history.php:351
msgid "No proxy"
msgstr "無 proxy"

#: modules/msc/includes/command_history.php:352
msgid "None"
msgstr "無"

#: modules/msc/includes/command_history.php:343
msgid "None (Local Proxy Client)"
msgstr "無（本機 Proxy 用戶端）"

#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:290
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:303
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: modules/msc/msc/ajaxPackageFilter.php:79
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: modules/msc/msc/tabs.php:85
msgid "Not enough information"
msgstr "資訊不足"

#: modules/msc/includes/functions.php:46
msgid "Not reachable"
msgstr "無法連線"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:277
msgid "One"
msgstr "一"

#: modules/msc/msc/local_proxy.php:74
msgid "Or designate the proxies manually below : "
msgstr "或在下方手動指定 proxy："

#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:33
msgid "Other/N.A."
msgstr "其它／不可用"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:159
msgid "Over-timed: %percent% (%d computers)"
msgstr "已逾時：%percent%（%d 台電腦）"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:160
msgid "Over-timed: %percent% (%d packages)"
msgstr "已逾時：%percent%（%d 個封裝）"

#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:396
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:408
msgid "Overtime"
msgstr "加班"

#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:133
#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:139
#: modules/msc/msc/ajaxPackageFilter.php:154 modules/msc/msc/packages.php:40
msgid "Package"
msgstr "封裝"

#: modules/msc/includes/command_history.php:421
#, php-format
msgid ""
"Package '%s' is NOT available on primary mirror %s\n"
"Package '%s' is available on fallback mirror %s"
msgstr ""
"封裝 '%s' 在主要鏡像 %s 上不可用⏎\n"
"封裝 '%s' 在後援鏡像 %s 上可用"

#: modules/msc/includes/command_history.php:422
#, php-format
msgid "Package '%s' is available on primary mirror %s"
msgstr "封裝 '%s' 在主要鏡像 %s 上可用"

#: modules/msc/msc/ajaxPackageFilter.php:157
msgid "Package size"
msgstr "封裝大小"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:210 modules/msc/msc/packages.php:29
msgid "Packages"
msgstr "封裝"

#: modules/msc/msc/vnc_client_no_vnc.php:229
msgid "Password Required"
msgstr "需要密碼"

#: modules/msc/logs/ajaxLogsFilter.php:59
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:102
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: modules/msc/msc/msctabspause.php:126
#, php-format
msgid "Pause %s %s on host %s"
msgstr "暫停主機 %s 上的%s%s  "

#: modules/msc/msc/msctabspause.php:124
#, php-format
msgid "Pause %s %s on this group"
msgstr "暫停此群組上的%s%s  "

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:152
msgid "Pause a command"
msgstr "暫停命令"

#: modules/msc/includes/functions.php:49
msgid "Paused"
msgstr "已暫停"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:109
msgid "Paused: %percent% (%d computers)"
msgstr "已暫停：%percent%（%d 台電腦）"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:76
msgid "Paused: %percent% (%d packages)"
msgstr "已暫停：%percent%（%d 個封裝）"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:220
msgid "Ping"
msgstr "Ping"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:215
msgid "Ping and probe"
msgstr "Ping 和探查"

#: modules/msc/msc/ajaxPingProbe.php:42 modules/msc/msc/ajaxPingProbe.php:68
msgid "Ping failed"
msgstr "Ping 失敗"

#: modules/msc/msc/ajaxPingProbe.php:45
msgid "Ping succeeded"
msgstr "Ping 成功"

#: modules/msc/msc/ajaxPingProbe.php:77
msgid "Ping succeeded, SSH connection failed"
msgstr "Ping 成功，SSH 連線失敗"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:225
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:146
msgid "Play a command"
msgstr "播放命令"

#: modules/msc/msc/vnc_client_java.php:76
msgid "Please close this windows when you are done."
msgstr "請在完成後關閉此視窗。"

#: modules/msc/msc/download_file_remove.php:32
msgid "Please confirm file deletion"
msgstr "請確認檔案刪除"

#: modules/msc/msc/start_quick_action.php:136
msgid "Please confirm you really want to perform this action"
msgstr "請確認您真的要執行此動作"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:150
#: modules/msc/msc/ajaxPackageFilter.php:151
msgid "Please contact your administrator."
msgstr "請連絡您的管理員。"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:159
#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:188
msgid "Possible actions"
msgstr "可能的動作"

#: modules/msc/msc/launch.php:580
msgid "Probe status"
msgstr "探查狀態"

#: modules/msc/includes/command_history.php:554
msgid "Proxy mode"
msgstr "Proxy 模式"

#: modules/msc/includes/command_history.php:555
msgid "Proxy priority"
msgstr "Proxy 優先順序"

#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:287
msgid "Pull"
msgstr "提取"

#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:255
msgid "Quick action list is empty"
msgstr "快速動作清單是空的"

#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:184
#, php-format
msgid "Quick action on %s"
msgstr "%s 上的快速動作"

#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:27
#, php-format
msgid "Quick action path %s don't exists"
msgstr "快速動作路徑 %s 不存在"

#: modules/msc/msc/local_proxy.php:68
msgid "Random (indicate number of proxies) : "
msgstr "隨機（指出 proxy 數目）:"

#: modules/msc/includes/functions.php:47
#: modules/msc/includes/functions.php:331
#: modules/msc/msc/ajaxDownloadFile.php:77
msgid "Ready"
msgstr "就緒"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:165
msgid "Reboot Failed: %percent% (%d computers)"
msgstr "重新開機失敗：%percent%（%d 台電腦）"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:166
msgid "Reboot Failed: %percent% (%d packages)"
msgstr "重新開機失敗：%percent%（%d 個封裝）"

#: modules/msc/msc/launch.php:464
msgid "Reboot client"
msgstr "重新開機用戶端"

#: modules/msc/includes/functions.php:39
msgid "Reboot done"
msgstr "重新開機完成"

#: modules/msc/includes/functions.php:38
msgid "Reboot failed"
msgstr "重新開機失敗"

#: modules/msc/includes/functions.php:37
msgid "Reboot in progress"
msgstr "正在重新開機"

#: modules/msc/msc/connection_error.php:24
msgid "Remote control of :"
msgstr "遠端控制："

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:127
msgid "Remove a downloaded file"
msgstr "移除一個已下載的檔案"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:86
msgid "Remove machine from pull mode"
msgstr "從提取模式移除電腦"

#: modules/msc/msc/localSidebar.php:27
msgid "Repository"
msgstr "存放庫"

#: modules/msc/includes/command_history.php:246
msgid "Reschedule"
msgstr "重新排程"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:170
msgid "Reschedule a command"
msgstr "重新排程命令"

#: modules/msc/msc/reschedule.php:40
msgid "Reschedule this command"
msgstr "重新排程此命令"

#: modules/msc/includes/functions.php:53
msgid "Rescheduled"
msgstr "已重新排程"

#: modules/msc/includes/command_history.php:553
msgid "Reserved bandwidth"
msgstr "保留頻寬"

#: modules/msc/includes/functions.php:321
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#: modules/msc/includes/functions.php:332
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:340
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:404
msgid "Running"
msgstr "正在執行"

#: modules/msc/msc/ajaxPingProbe.php:55
msgid "SSH connection failed"
msgstr "SSH 連線失敗"

#: modules/msc/includes/functions.php:52
msgid "Scheduled"
msgstr "已排程"

#: modules/msc/includes/command_history.php:556
msgid "Scheduler"
msgstr "排程器"

#: modules/msc/msc/launch.php:434
msgid "Script parameters"
msgstr "指令碼參數"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:42
msgid "Secure Control"
msgstr "安全控制"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:91
msgid "Secure control on a group of computers"
msgstr "一組電腦上的安全控制"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:106
msgid "Secure control on computer"
msgstr "電腦上的安全控制"

#: modules/msc/msc/vnc_client_no_vnc.php:150
msgid "Send Ctrl+Alt+Del"
msgstr "傳送 Ctrl+Alt+Del"

#: modules/msc/msc/vnc_client_no_vnc.php:154
msgid "Send text to clipboard"
msgstr "傳送文字至剪貼簿"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:119
msgid "Set order"
msgstr "設定順序"

#: modules/msc/logs/finished.php:33
msgid "Show all finished task's logs"
msgstr "顯示所有已完成工作的記錄檔"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:59
msgid "Show all logs"
msgstr "顯示所有記錄檔"

#: modules/msc/logs/pending.php:33
msgid "Show all pending task's logs"
msgstr "顯示所有擱置工作的記錄檔"

#: modules/msc/logs/running.php:33
msgid "Show all running task's logs"
msgstr "顯示所有執行中工作的記錄檔"

#: modules/msc/logs/all.php:33
msgid "Show all task logs"
msgstr "顯示所有工作記錄檔"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:68
msgid "Show custom state task's logs"
msgstr "顯示自訂狀態工作的記錄檔"

#: modules/msc/logs/custom.php:33
msgid "Show custom status task's logs"
msgstr "顯示自訂狀態工作的記錄檔"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:65
msgid "Show finished task's logs"
msgstr "顯示已完成工作的記錄檔"

#: modules/msc/includes/command_history.php:506
msgid "Show log"
msgstr "顯示記錄檔"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:181
msgid "Show package's details"
msgstr "顯示封裝的詳情"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:61
msgid "Show pending task's logs"
msgstr "顯示擱置工作的記錄檔"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:63
msgid "Show running task's logs"
msgstr "顯示執行中工作的記錄檔"

#: modules/msc/includes/functions.php:322
msgid "Shutdown"
msgstr "關機"

#: modules/msc/msc/launch.php:352
#, php-format
msgid "Single advanced launch : action \"%s\" on \"%s\""
msgstr "單次進階啟動：動作 \"%s\" 在 \"%s\""

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:176
msgid "Single command status"
msgstr "單個命令狀態"

#: modules/msc/includes/command_history.php:349
#: modules/msc/msc/local_proxy.php:208
msgid "Single with fallback"
msgstr "單個，帶後援"

#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:299
#, php-format
msgid "Single, client mode%s"
msgstr "單個，用戶端模式%s"

#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:301
msgid "Single, server mode"
msgstr "單個，伺服器模式"

#: modules/msc/msc/launch.php:362
#, php-format
msgid "Software Convergence: action \"%s\" on \"%s\""
msgstr "軟體聚合：動作 \"%s\" 在 \"%s\""

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:199
msgid "Software convergence configuration"
msgstr "軟體聚合設定"

#: modules/msc/includes/command_history.php:409
msgid "Something goes wrong while checking client identity."
msgstr "檢查用戶端身分時發生錯誤。"

#: modules/msc/includes/command_history.php:91
#: modules/msc/includes/command_history.php:147
#: modules/msc/includes/command_history.php:244
#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:54
#: modules/msc/logs/ajaxLogsFilter.php:58
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:101
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: modules/msc/includes/command_history.php:189 modules/msc/msc/launch.php:440
msgid "Start \"Wake On Lan\" query if connection fails"
msgstr "如果連線失敗則啟動\"網路喚醒\"查詢"

#: modules/msc/msc/msctabsplay.php:127
#, php-format
msgid "Start %s %s on host %s"
msgstr "啟動主機 %s 上的 %s%s "

#: modules/msc/msc/msctabsplay.php:125
#, php-format
msgid "Start %s %s on this group"
msgstr "啟動此群組上的%s%s  "

#: modules/msc/includes/command_history.php:36
#: modules/msc/includes/command_history.php:143
#: modules/msc/includes/command_history.php:182
#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:215
#: modules/msc/logs/ajaxLogsFilter.php:131
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:233
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:368 modules/msc/msc/reschedule.php:43
msgid "Start date"
msgstr "開始日期"

#: modules/msc/msc/download_file.php:56
#, php-format
msgid "Start download from computer %s"
msgstr "開始從電腦 %s 下載"

#: modules/msc/includes/command_history.php:187
msgid "Start execute file"
msgstr "啟動執行檔案"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:353
msgid "Start inventory"
msgstr "開始清查"

#: modules/msc/includes/command_history.php:188
msgid "Start inventory agent"
msgstr "啟動清查代理程式"

#: modules/msc/msc/launch.php:446
msgid "Start script"
msgstr "啟動指令碼"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:351
msgid "Start the script"
msgstr "啟動指令碼"

#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:388
msgid "State filter"
msgstr "狀態篩選器"

#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:57
#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:58
#: modules/msc/msc/ajaxDownloadFile.php:90
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:104
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: modules/msc/includes/command_history.php:540
msgid "Step"
msgstr "步驟"

#: modules/msc/includes/command_history.php:497
msgid "Step log"
msgstr "步驟記錄檔"

#: modules/msc/includes/command_history.php:93
#: modules/msc/includes/command_history.php:148
#: modules/msc/includes/command_history.php:245
#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:56
#: modules/msc/logs/ajaxLogsFilter.php:60
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:103
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: modules/msc/msc/msctabsstop.php:126
#, php-format
msgid "Stop %s %s on host %s"
msgstr "停止主機 %s 上的 %s%s "

#: modules/msc/msc/msctabsstop.php:124
#, php-format
msgid "Stop %s %s on this group"
msgstr "停止此群組上的 %s%s "

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:158
msgid "Stop a command"
msgstr "停止命令"

#: modules/msc/includes/functions.php:50 modules/msc/includes/functions.php:51
#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:398
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:407
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:103
msgid "Stopped: %percent% (%d computers)"
msgstr "已停止：%percent%（%d 台電腦）"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:70
msgid "Stopped: %percent% (%d packages)"
msgstr "已停止: %percent%（%d 個封裝）"

#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:219
#: modules/msc/msc/ajaxLogsFilter.php:235
msgid "Success percent"
msgstr "成功百分比"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:97
msgid "Success: %percent% (%d computers)"
msgstr "成功：%percent%（%d 台電腦）"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:64
msgid "Success: %percent% (%d packages)"
msgstr "成功：%percent%（%d 個封裝）"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:139
msgid "Take control of a computer"
msgstr "控制一台電腦"

#: modules/msc/msc/vnc_client_java.php:173
#: modules/msc/msc/vnc_client_no_vnc.php:352
msgid "Take control of this computer"
msgstr "控制此電腦"

#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:218
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: modules/msc/msc/ajaxPingProbe.php:58 modules/msc/msc/ajaxPingProbe.php:80
#, php-format
msgid "Target platform is %s"
msgstr "目標平台是%s "

#: modules/msc/msc/launch.php:400 modules/msc/msc/launch.php:499
msgid "The command must start after"
msgstr "命令必須在以下時間後啟動"

#: modules/msc/msc/launch.php:409 modules/msc/msc/launch.php:508
msgid "The command must stop before"
msgstr "命令必須在以下時間前停止"

#: modules/msc/includes/command_history.php:411
msgid ""
"The current host IP address doesn't match the IP address from the inventory "
"database."
msgstr "目前的主機 IP 位址與來自清查資料庫的 IP 位址不相符。"

#: modules/msc/includes/command_history.php:412
msgid ""
"The current host MAC address doesn't match the MAC address from the "
"inventory database."
msgstr "目前的主機 MAC 位址與來自清查資料庫的 MAC 位址不相符。"

#: modules/msc/includes/command_history.php:410
msgid ""
"The current host name doesn't match the host name from the inventory "
"database."
msgstr "目前的主機名稱與來自清查資料庫的主機名稱不相符。"

#: modules/msc/msc/download_file.php:44
#: modules/msc/msc/download_file_get.php:28
msgid "The download has failed."
msgstr "下載失敗。"

#: modules/msc/msc/download_file.php:39
msgid "The download is in progress."
msgstr "正在下載。"

#: modules/msc/msc/download_file_remove.php:28
msgid "The file has been deleted."
msgstr "檔案已被刪除。"

#: modules/msc/logs/viewLogs.php:117 modules/msc/logs/viewLogs.php:185
#: modules/msc/logs/viewLogs.php:217
msgid "The group you are working on is empty."
msgstr "您正在處理的群組是空的。"

#: modules/msc/includes/command_history.php:414
#, php-format
msgid "The package '%s' is not available on any mirror."
msgstr "封裝 '%s' 在任何鏡像上均不可用。"

#: modules/msc/includes/command_history.php:406
msgid "The script was killed by Pulse 2 (timeout ?)."
msgstr "指令碼已被 Pulse 2 終止（逾時？）。"

#: modules/msc/includes/command_history.php:407
msgid "The script was terminated by Pulse 2."
msgstr "指令碼被 Pulse 2 終止。"

#: modules/msc/msc/ajaxPackageFilter.php:43
#, php-format
msgid "These packages can be installed on computer \"%s\""
msgstr "這些套件組合可以安裝在電腦 \"%s\" 上"

#: modules/msc/msc/ajaxPackageFilter.php:45
#, php-format
msgid "These packages can be installed on group \"%s\""
msgstr "這些套件組合可以安裝在群組 \"%s\" 上"

#: modules/msc/msc/vnc_client_java.php:74
msgid "This connection will be automatically shut down in 60 minutes."
msgstr "此連線將在 60 分鐘後自動關閉。"

#: modules/msc/includes/functions.php:55
msgid "Time Exceeded"
msgstr "超過時間"

#: modules/msc/msc/ajaxDownloadFile.php:86
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳記"

#: modules/msc/includes/functions.php:56
msgid "To do"
msgstr "待執行"

#: modules/msc/msc/vnc_client_no_vnc.php:231
msgid "Unable to reach remote host"
msgstr "無法連線遠端主機"

#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:151
msgid "Unavailable computer"
msgstr "不可用的電腦"

#: modules/msc/logs/ajaxConsultLogsFilter.php:156
msgid "Unavailable group"
msgstr "不可用的群組"

#: modules/msc/includes/functions.php:316
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:147
msgid "Upload Failed: %percent% (%d computers)"
msgstr "上傳失敗：%percent%（%d 台電腦）"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:148
msgid "Upload Failed: %percent% (%d packages)"
msgstr "上傳失敗：%percent%（%d 個封裝）"

#: modules/msc/includes/functions.php:26
msgid "Upload done"
msgstr "上傳完成"

#: modules/msc/includes/functions.php:27
msgid "Upload failed"
msgstr "上傳失敗"

#: modules/msc/includes/functions.php:25
msgid "Upload in progress"
msgstr "正在上傳"

#: modules/msc/includes/command_history.php:184
msgid "User command creator"
msgstr "使用者命令建立者"

#: modules/msc/includes/command_history.php:55
#: modules/msc/includes/command_history.php:207
#: modules/msc/msc/package_detail.php:40
msgid "Value"
msgstr "值"

#: modules/msc/msc/ajaxPackageFilter.php:156
#: modules/msc/msc/package_detail.php:36 modules/msc/msc/packages.php:41
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: modules/msc/includes/functions.php:40
msgid "WOL request being sent"
msgstr "正在傳送 WOL 請求"

#: modules/msc/includes/functions.php:42
msgid "WOL request has been sent"
msgstr "WOL 請求已傳送"

#: modules/msc/msc/vnc_client_no_vnc.php:228
msgid "Waiting for user approval"
msgstr "等候使用者核准"

#: modules/msc/includes/functions.php:315
msgid "Wake on LAN"
msgstr "網路喚醒"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:350
msgid "Wake on lan"
msgstr "網路喚醒"

#: modules/msc/includes/functions.php:318
msgid "Windows Update parse"
msgstr "Windows 更新剖析"

#: modules/msc/includes/functions.php:60
msgid "Work in progress"
msgstr "正在進行工作"

#: modules/msc/includes/command_history.php:591
msgid "Y-m-d H:i:s"
msgstr "年-月-日 時:分:秒"

#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:117
msgid "You don't have the right permissions to display this command"
msgstr "您沒有顯示此命令的正確權限"

#: modules/msc/msc/launch.php:84
msgid "Your start and end dates are not coherent, please check them.<br/>"
msgstr "您的開始和結束日期不相連貫，請檢查。.<br/>"

#: modules/msc/msc/msctabspause.php:119 modules/msc/msc/msctabsplay.php:120
#: modules/msc/msc/msctabsstop.php:119
msgid "action"
msgstr "動作"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:127 modules/msc/msc/msctabsstatus.php:129
msgid "are"
msgstr "是"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:304
msgid "awake"
msgstr "喚醒"

#: modules/msc/includes/command_history.php:553
msgid "bit/s"
msgstr "bit/s"

#: modules/msc/msc/msctabspause.php:121 modules/msc/msc/msctabsplay.php:122
#: modules/msc/msc/msctabsstop.php:121
msgid "bundle"
msgstr "套件組合"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:119
msgid "computers failed to deploy"
msgstr "電腦無法部署"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:108
msgid "computers out of the valid period"
msgstr "電腦超出有效期間"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:107
msgid "computers paused"
msgstr "電腦已暫停"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:109
msgid "computers running a deployment"
msgstr "電腦正在執行部署"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:106
msgid "computers stopped"
msgstr "電腦已停止"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:105
msgid "computers successfully deployed"
msgstr "已成功部署電腦"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:74
msgid "consolidated logs list"
msgstr "合併的記錄檔清單"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:93
msgid "current state"
msgstr "目前狀態"

#: modules/msc/msc/msctabssinglestatus.php:38
msgid "deleted"
msgstr "已刪除"

#: modules/msc/includes/command_history.php:365
msgid "disable"
msgstr "停用"

#: modules/msc/includes/command_history.php:366
msgid "done"
msgstr "完成"

#: modules/msc/includes/command_history.php:364
msgid "enable"
msgstr "啟用"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:95
msgid "end date"
msgstr "結束日期"

#: modules/msc/msc/msctabssinglestatus.php:47
msgid "error : cmd_id must be given"
msgstr "錯誤：必須提供 cmd_id"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:54
msgid "error : cmd_id or bundle_id must be given"
msgstr "錯誤：必須提供 cmd_id 或 bundle_id"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:41
msgid "error : the bundle_id given does not exists in the database."
msgstr "錯誤：提供的 bundle_id 在資料庫中不存在。"

#: modules/msc/msc/msctabssinglestatus.php:38
msgid "executed"
msgstr "已執行"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:139
msgid "executing"
msgstr "正在執行"

#: modules/msc/includes/command_history.php:367
msgid "failed"
msgstr "失敗"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:161
msgid "failed during awake"
msgstr "喚醒時失敗"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:149 modules/msc/msc/statuscsv.php:122
msgid "failed during execution"
msgstr "執行時失敗"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:167
msgid "failed during halt"
msgstr "終止時失敗"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:155
msgid "failed during inventory"
msgstr "清查時失敗"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:164
msgid "failed during reboot"
msgstr "重新開機時失敗"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:152 modules/msc/msc/statuscsv.php:124
msgid "failed during suppression"
msgstr "隱藏時失敗"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:146 modules/msc/msc/statuscsv.php:120
msgid "failed during upload"
msgstr "上傳時失敗"

#: modules/msc/includes/widgets.inc.php:74
#, php-format
msgid ""
"group \"%s\" is not defined in the MSC module, or you don't have permissions "
"to access it"
msgstr "群組 \"%s\" 在 MSC 模組中未定義，或您沒有其存取權限"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:128
msgid "has"
msgstr "有"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:128
msgid "have"
msgstr "有"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:92
msgid "host"
msgstr "主機"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:306
msgid "invent."
msgstr "發明家"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:143
msgid "inventoring"
msgstr "正在清查"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:127 modules/msc/msc/msctabsstatus.php:129
msgid "is"
msgstr "是"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:71 modules/msc/infoPackage.inc.php:250
#: modules/msc/infoPackage.inc.php:255
msgid "logs list"
msgstr "記錄檔清單"

#: modules/msc/msc/launch.php:124 modules/msc/msc/launch.php:250
msgid "never"
msgstr "永不"

#: modules/msc/includes/command_history.php:481
#: modules/msc/includes/command_history.php:512
msgid "next attempt"
msgstr "下次嘗試"

#: modules/msc/msc/launch.php:122 modules/msc/msc/launch.php:247
msgid "now"
msgstr "現在"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:158
msgid "out of the valid period of execution"
msgstr "超出有效執行期間"

#: modules/msc/includes/command_history.php:369
msgid "out_of_interval"
msgstr "out_of_interval"

#: modules/msc/includes/command_history.php:368
msgid "over_time"
msgstr "over_time"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:370 modules/msc/msc/launch.php:548
msgid "push"
msgstr "推入"

#: modules/msc/includes/bundle_widgets.php:370 modules/msc/msc/launch.php:548
msgid "push / pull"
msgstr "推入／提取"

#: modules/msc/msc/vnc_client_no_vnc.php:232
msgid "reason"
msgstr "原因"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:115
msgid "running execution"
msgstr "正在執行"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:118
msgid "running suppression"
msgstr "正在執行隱藏"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:112
msgid "running upload"
msgstr "正在執行上傳"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:94
msgid "start date"
msgstr "開始日期"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:141
msgid "suppressing"
msgstr "正在隱藏"

#: modules/msc/infoPackage.inc.php:77
msgid "the state list"
msgstr "狀態清單"

#: modules/msc/msc/vnc_client_no_vnc.php:226
msgid "through SSH tunnel"
msgstr "透過 SSH 通道"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:103
msgid "title"
msgstr "標題"

#: modules/msc/msc/vnc_client_no_vnc.php:234
msgid "to"
msgstr "至"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:104
msgid "total"
msgstr "總計"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:123
msgid "unreachable during execution"
msgstr "執行時無法連線"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:125
msgid "unreachable during suppression"
msgstr "隱藏時無法連線"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:121
msgid "unreachable during upload"
msgstr "上傳時無法連線"

#: modules/msc/msc/msctabssinglestatus.php:38
msgid "uploaded"
msgstr "已上傳"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:137
msgid "uploading"
msgstr "上傳"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:91
msgid "uuid"
msgstr "uuid"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:138 modules/msc/msc/statuscsv.php:113
msgid "waiting to execute"
msgstr "等候執行"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:114
msgid "waiting to execute and already try"
msgstr "等候執行並已經嘗試"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:142
msgid "waiting to inventory"
msgstr "等候清查"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:140 modules/msc/msc/statuscsv.php:116
msgid "waiting to suppress"
msgstr "等候隱藏"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:117
msgid "waiting to suppress and already try"
msgstr "等候隱藏並已經嘗試"

#: modules/msc/msc/msctabsstatus.php:136 modules/msc/msc/statuscsv.php:110
msgid "waiting to upload"
msgstr "等候上傳"

#: modules/msc/msc/statuscsv.php:111
msgid "waiting to upload and already try"
msgstr "等候上傳並已經嘗試"
